不如明天整個撳錢活動，大家集合去總行撳錢

之前班光環撚成日話要人多上國際媒體先好睇
如果大家去總行撳錢，條龍排幾條街，咁唔好睇咩

唔知到時提款會唔會比人告非法集結？邊個去提款就係犯法邊個諗住提番自己既錢就係犯法

話自己無囤地既囤地陳茂波，話香港銀行財政穩健喎
大家咪可以集合去試下提款。如果提唔到係唔係代表銀行無錢？代表銀行無錢，大家既血汗錢無晒。
幫銀行做壓力測試
大家覺得呢個建議好唔好？

明天9點準時集合排隊拎番血汗錢，有冇得諗

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

唔撚係話和理非冇用，但和勇合一係成場運動既關鍵，兩樣一齊做唔撚得？講緊既係，拆鐵係唔撚會影響人權法，或所謂既民意，但對政權、運動係現時有最大既影響力

大家覺得個建議好唔好
成日話要人多上國際傳媒，排晒大隊上國際傳媒，唔好咩

Good idea
畫面比得上百萬人遊行

有用，最緊要係keep住有行動，又可以令藍絲驚

個畫面影到排晒大隊 個個去撳錢
藍絲同班廢老 見到會唔會加入撳埋一份呀？

贊成

而且個重點係呢個活動再多人出黎都唔洗驚
唔洗驚比人圍捕

如果魔警捉撳錢既人
到時比全香港同全世界知拎番自己既錢係犯法，香港金融體系已經無錢，得個殻，香港會有金融危機
大家快d拎番d錢

呢個活動又可以保護大家既錢 又安全 諗唔到點解唔做
班光環撚成日話要畫面靚 塞滿人撳錢唔靚咩

比人充公財產就唔好啦!

得喎~齊齊去撳錢
去邊撳？旺角？

Buy

好主意！
推

push

撳100返去又排過

推
放晒手頭股票基金定期個啲 同提款
保障自己啦

齊撳錢

中環+旺角？

拎錢啊

推

我覺得撳錢唔洗咁張揚，好危險，純粹個人建議

排隊撳1000蚊都得，個活動目的係show到好多人排隊

㩒錢都危險?

1. 滿足光環撚，成日話要畫面靚，要上國際媒體
2. 0風險 唔洗驚魔警圍捕
3. 活動既一種 讓大家可以繼續下去
4. 藍絲見到咁多人撳 見咁多人撳 一齊撳
5. 如果魔警出手拉撳錢既人，代表銀行無錢要拉人唔比撳，大家血汗錢無晒

撳錢都驚 唔好出街啦

㩒100蚊 又排過 建議由總行 到 18區 銀行

好! 總行見!

匯豐總行：中環
恒生總行：中環
中銀總行：中環

撳錢就係要揚，最好大大聲電話講今日黃太撳咗幾多，李太撳咗幾多

大家覺得點
ok就搵人做文宣 比下意見

舉腳贊成

【文宣入！！！】香港人全面connect，對準政權，抽乾中共，撳錢大行動！

每次拎少少咪得

真係要搬返屋企就近屋企先拎啦

目的係制造畫面姐

最好分香港九龍新界 可以比多d人參加
中午就中環人前哨戰
收工就三區開花

好主意

建議集中去中資銀行㩒先

㩒都冇晒先去其他銀行㩒

銀通卡就算唔係自己用緊嗰間銀行都可以去同網絡到㩒

Agree!!!

分散不如集中總行
光環撚係要畫面 要上國際媒體喎

推！

行動post 推

有時唔洗下下硬打既，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

全民撳錢，保護你的血汗錢大行動

明天9點
匯豐存戶，匯豐總行：中環
恒生存戶，恒生總行：中環
中銀存戶，中銀總行：中環

咁樣有冇問題，要修正？

推

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

「緊急」要草船借箭啊！！！

唔洗驚 宣傳多的令到的公公婆婆出哂黎就夠

係屋企打飛機都危險架喇就黎

恒生可以去埋旺角, 係東九龍區總行

要返工啊d人

最好食飯時間？可以聚埋一班和理非打工仔

問題唔集中就人散
滿足唔到光環撚 要震撼畫面 要上國際媒體

朝早join唔到都可以去ATM 撳錢啊銀行界得2個網絡, 大貓恆生一個, 其他銀行一個, 拎一張銀行卡就可以去同網絡任撳

全民撳錢，保護你的血汗錢大行動

明天中午食飯時間
匯豐存戶，匯豐總行：中環/旺角
恒生存戶，恒生總行：中環/旺角
中銀存戶，中銀總行：中環

咁樣有冇問題，要修正？

大家如果有個共識
你地就另開post 做文宣啦

大部份資產唔係現金,而係金融產品同樓果D啵. 大部份熱血中產甚至富豪,自己層樓都仲揸住..............負資產又未見到...........樓市PK嘅時候, 你講呢家嘢就有用.
家下係無咩作用,只係令對方痕癢.

中蝈銀行?

中環金鐘金融撚lunch禁錢行動開啟！！！

首選中銀

上面果d仲諗聽日返工 唉

最理想畫面：
三條人龍串連

應該係反其道而行,話個市好掂,呃D大陸佬或藍屍接晒盤,自己友D資產變晒流動性高嘅產品,咁你講嘅嘢,自然就會發生.
快D吹一帶一路,美支貿易談判馬上搞掂, 趁低入貨,投資大好時機好過啦.

文宣藍絲一齊去銀行排隊

Good idea 呢期靜住贏就夠

出糧都攞唔到錢 番黎做乜

多人排就得 唔一定去拎錢 去扮下唔記得 password
搞下 ebanking 過下數比屋企人 入下票 有咁耐拖咁耐

全民撳錢，保護你的血汗錢大行動

明天9點/中午食飯時間
匯豐存戶，匯豐總行：中環/旺角
恒生存戶，恒生總行：中環/旺角
中銀存戶，中銀總行：中環

咁樣有冇問題，要修正？
有d人話要番工喎，9點唔得

做文宣不建議
有畫面市民自然一齊排
然後越排越長
相信媒體亦會冷處理
一如機場示威開初
然後又會出現散水劇本

㩒錢唔撚洗黑警同意啦 出嚟啦

撳自己血汗錢犯法呀？
撳自己血汗錢係唔係犯左非法集結？

有預感就算冇活動都好多人會去撳

keep著去提款機撳錢先，撳到成日冇錢拎啲人就會開始驚，撳埋一份錢旁身

可鳩排同慢慢查戶口結餘
唔一定襟出黎，
襟大量現金要小心
唔好比人跟到

放飯時間去撳錢嘅就係打工仔
返工時間去撳就係抗爭者

前者號召力點都大過後者啦

叫屋企人一齊去

呼籲針對某啲銀行提款有法律風險
千祈唔好做

最緊要啲廢老一見人㩒就驚到去㩒埋一份

我日日都禁

撳完錢都要識做個精明消費者

[經濟抗爭策略] 黃金星期五 Golden Friday

我樓下日日都撳唔到
俾班藍c 撳曬

行動Post :

目標一、哂馬
由於警狗唔再批不反，即使批左亦會製造衝突。
為左令和理非可以舒舒服服地出返黎，展示人數同民意，
所以就利用黃店門外既人龍，製造畫面同話題吸引媒體注意。

目標二、支持黃色經濟
依幾個月生意難免受影響，加上可能被藍絲杯葛，
良心黃店係好需要大家支持。
最實際既支持當然就係拎銀包出黎，入錢入錢入錢！
另外參考連登既食評，由於良心經營既關係，黃店食物質素一般都偏高，
絕對係win win雙贏！

------------國際文宣------------
請將買返黎既貨物/食物/單據同排隊盛況
一齊用#Buy4HK
放上IG, Twitter, reddit

旺角都幾好，黨鐵唔開少左好多部櫃員機供應，今日行過都見賓賓印印排埋一份撳機

光環撚話要畫面 要震撼 要上國際媒體喎

一d又話分區
一d又話集中拎光環 拎畫面
你地想點 諗清楚先

全民撳錢，保護你的血汗錢大行動

明天9點/中午食飯時間
匯豐存戶，匯豐總行：中環/旺角
恒生存戶，恒生總行：中環/旺角
中銀存戶，中銀總行：中環

其實香港市民已經撳左幾日，屋企附近部部機都無錢，有都排勁長龍。個個都撳到盡

排隊有1千幾百人已經有畫面啦
洗鬼谷埋同一區?
自己果區就夠
費事又比狗停黨鐵返唔到屋企
同回程搜巴士，話你藏有大量現金懷疑洗黑錢
帶返狗屋解釋資金來源

但d人話銀行排到塞晒 銀行無晒錢 咁樣先震撼 上國際媒體 震撼藍絲廢老

其實d人已經排緊，我諗明天銀行開返門，會好多人去拎錢

所以咪就係唔理咩心態 快撚脆啲㩒得幾多得幾多呀
揸係自己手點都安全過比佢沒收

真係要拎返啲錢出黎

ok

一早㩒曬

返工前去ATM攞錢
呢幾日戒嚴攞唔到

問題係 光環撚想要畫面 震撼全港 國際媒體

成個中環都迫滿人拎錢
個畫面會點？
光環撚想要呢d野
藍絲廢老見到會點？ 國際媒體會點？
至於你話 各區atm 咁你放心喎 成班廢佬博命撳錢

全民撳錢，保護你的血汗錢大行動

明天9點/中午食飯時間
匯豐存戶，匯豐總行：中環/旺角
恒生存戶，恒生總行：中環/旺角
中銀存戶，中銀總行：中環
其他銀行: 各區

支持

推!!!!!!!!!

點解咁正嘅post都沉底

I planned to take

有靚相上國際 又唔使琴日咁咁多手足被捕

推個十連 1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

星期五就有人龍啦

10/10

但星期五宣布已經3點
做唔到一齊喺總行嘅畫面

聽日lunch time淨係全部打工仔去排
張相已經唔同晒

可唔可以呢邊㩒完，另一邊入返食錢機，務求快快手手清曬啲atm機

push!

舊聞 張華峰稱「亂提款」 要規管

亂提款
要規管
亂提款
要規管
亂提款
要規管

好多人真係要拎錢

前日開始已經秒殺

提提各位

銀行一樣可以好似美心咁㩒飛仔

聽日黨鐵有開 返到工先算啦

推爆佢

玩野既 可以㩒完存返入去

香港人！反抗

樂觀SIR

Sor, 已經㩒晒，join唔到

1000+都夠，低成本高效益

銀行有交易記錄架嘛，唔通狗仔唔准人㩒錢？

G持

約個時間，中環（食飯時間都咁多人出黎行，㩒下錢一定多人）各大總行㩒錢，一定要集中，傳媒先影到靚相，

我揀中午，
9點好多人要返工

人鏈有埋畫面比傳媒影，做埋啦，幫推

【行動Post】10月8日 面具人鏈 創意上報

排atm 查詢戶口結餘 你是有這個權利的

唔好意思借個位

聽日係反蒙面法之後嘅第一個工作日
求下大家
和勇一家，合力三罷！
要做到被罷工嘅情況！

第一輪已經換哂美金
無得join

可以入返啲錢入去再攞出嚟

你攞一百蚊都得架
條隊一樣咁長

諗起好多人排隊拎錢個畫面

百萬人屎忽貼屎忽排隊

推
推
推

排到塞哂個中環啦

女仔入

撳錢

如果中環多人 行過少少去上環都得

推上去！！！！

推上去！！！

麻煩整合地址

可以排完拎錢排入錢不斷輪迴

推 行動post
（幫推上熱門）可唔可以推返啲正經野

？

大家覺唔覺今日㩒出嚟既絕大部分都係新鈔！重好似係全新印出呢既咁!!

無其他用，用住新嘅先
可想而然知近呢幾日真係有恐慌性擠提
但新鈔有乜問題

唔使問好唔好啦！
推啦！做啦！